**1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.**  
Функции используются в программировании для того, что бы избежать дублирования кода -
он пишется один раз в теле функции, а после, функцию вызывают по мере необходимости.   
Так же, функции используюся для обработки существующих значений и возврата новых, либо
изменненых.

**2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.**  
_Аргумент функции_ - значение переменной, с которой работает функция исходя из ее
 параметров. Аргументы передаются в функцию для возможности дальнейшей работы с ними
 внутри функции.